[招frd 子］有冇人係台灣exchange / 返緊intern???

係台灣返緊intern
得自己一個去，又冇咩朋友，成日放工就冇野做
有冇巴/絲打 可以留個telegram/ Line
夜晚或者放假出黎吹個水、食個飯

你個intern係點搵到㗎？學校program？

台灣邊忽